其實葉政淳話盧斯達欺善怕惡會唔會太厚顏無恥

話佢屌白蓮達老母而怕了陳秀慧，但宜家人地敢開名屌陳雲，你夠膽咩？仲有當時大家記得好清楚，你一開始咁大口氣話要向毓民逼宮唔保雙達，結果比毓民屌柒後即刻死狗咁款柒唔柒左Ｄ呀，自己怕左毓民仲好意思話人欺善怕惡

利申：反熱既花生友

真係好撚無恥

駁唔到……

再次證明最撚偽善就係熱狗城

條友真係駁人失憶唔記得當日點對毓民笠水

拍肩，食飯，鼓勵清算，但係唔關我事

我仲記得人地同建制派影下相，禮貌握下手，熱狗都係咁批鬥，話人地勾結共匪…

佢皇上同呢個葉政淳又食飯又拍肩，反而係乜事都無關~

果然熱狗係搬龍門之鬼~

果陣仇思達同本民清影張相都喊打喊殺啦，宜家又扮無關係呀？